「集思廣益」點樣可以令所有人轉會唔用whatsapp？

Telegram等等其實都好用，2020whatsapp要加廣告，點樣可以一鋪令奶共狗豬閪伯格係whatsapp度輸到訓街？

無咩可能無人用

佢自己個server down咗
fix好耐都fix唔到
咁就有可能

當初點解會係whatsapp 壯大？
仲要係要俾錢買app
記得同期仲有line

#2 我屌你老母

要收錢

line出個陣明明有勁多人轉用
但係有班whatsapp打手係咁話咩line有人hack定唔知咩？
之後搞到line喺香港又收左皮

買點數卡

同 linux 一樣
windows 打手成日話 linux 好難用，一定要打 command 先用到一樣

但點解 line係台灣咁成功嘅？

因為 貼圖食數據
同埋個陣用 line 比 whatsapp 食電

好多人懶撚過閪
用開既野就好難轉

利申
WhatsApp Line Telegram 都有用

要比月費, 一個月>1000蚊以上

條友做乜鳩呀

已完全封鎖

貼圖食數據同埋用多啲電有冇證據證明到？

一登記line會自己彈訊息俾人

歷史總會重演
請參考以前icq同msn

我都覺得Telegram好用太撚多
但人既習慣唔係咁易改變
正如就算有一個比TVB好幾倍既台都唔會取代到tvb

係朋友當中 叫最有影響力個位開始唔用whatsapp
一年半載 就會少左好多人用

Line 好危險，比人hack 過叫人幫手買點數卡。好彩個fd知我唔玩line, whatsapp 問我先知奶野。

就靠你點叫最有影響力既人轉

結果只會你跟佢用WhatsApp